得罪講句 考rock school嘅都係on9仔

同意

樓主考唔考都係on9仔

點解

將現代當classical咁睇已經好笑
仲要整個級制度出來
成個制度上至下都唔撚識音樂
interpret又唔係好 evolve又唔evolve唔到

有無迪甘斯咁傻

中point

用黎笠水啫

唔係點賺錢啊屌，係香港咁on9啫

玩rock metal 咁放蕩不羈
走去考級真係柒
聽到個機械人聲one two three four
毛管戙

根本玩得rock都弱智
識好多rock人都係有社交障礙

拎黎cap水

彈rock都係on9仔

笠得柒

真